# Chinese Traditional translations for com.github.cassidyjames.clairvoyant package.
# Copyright (C) 2023 THE com.github.cassidyjames.clairvoyant'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the com.github.cassidyjames.clairvoyant package.
# Automatically generated, 2019.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: com.github.cassidyjames.clairvoyant\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-04-03 17:41+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-12-14 21:19-0700\n"
"Last-Translator: Oliver Tzeng（曾嘉禾）\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: data/launcher.desktop.in:3 data/metainfo.appdata.xml.in:8
msgid "Clairvoyant"
msgstr "Clairvoyant"

#: data/launcher.desktop.in:4
msgid "Fortune Teller"
msgstr "算命師"

#: data/launcher.desktop.in:5
msgid "Ask questions and get psychic answers"
msgstr "問問題，得答案"

#: data/launcher.desktop.in:11
msgid "magic;eight;ball;8;crystal;🔮;medium;🎱;"
msgstr "魔法;八號;球;水晶;🔮;中等;🎱;"

#: data/metainfo.appdata.xml.in:9
msgid "Ask questions, get psychic answers"
msgstr "問問題，得答案"

#: data/metainfo.appdata.xml.in:15
msgid ""
"Does he love you? Should you have pizza for dinner? Is there such thing as a "
"stupid question? Discover the answers to these questions and more with "
"Clairvoyant, the magic 8-ball inspired fortune teller."
msgstr ""
"他喜歡你嗎？晚餐要吃滷肉飯嗎有問題的是人還是問題本身？"
"Clairvoyant 算命師即將幫你解答"
"你的問題"

#: data/metainfo.appdata.xml.in:17
msgid "Ask a question, then open Clairvoyant for an answer."
msgstr "先想好一個問題，然後開啟 Clairvoyant 取得答案"

#: data/metainfo.appdata.xml.in:18
msgid "Not satisfied? Ask again, then hit \"Ask Again\" to try again."
msgstr "不滿意得到的答案嗎？你可以按\"再問一次\"。"

#: data/metainfo.appdata.xml.in:19
msgid "Do what you'd like with the answers—just don't shoot the messenger!"
msgstr "你可以不相信你得到的答案，但請不要罵這位可憐的算命師"

#: data/metainfo.appdata.xml.in:34
msgid "A positive answer, \"You may rely on it.\""
msgstr "你可能依賴他"

#: data/metainfo.appdata.xml.in:38
msgid "A positive answer, \"Signs point to yes.\""
msgstr "跡象顯示這可能為「是」"

#: data/metainfo.appdata.xml.in:42
msgid "A neutral answer, \"Better not tell you now.\""
msgstr "等等再告訴你"

#: data/metainfo.appdata.xml.in:46
msgid "A neutral answer, \"Cannot predict now.\""
msgstr "目前無法預測"

#: data/metainfo.appdata.xml.in:50
msgid "A negative answer, \"Naw.\""
msgstr "應該不會"

#: data/metainfo.appdata.xml.in:54
msgid "A negative answer, \"Outlook not so good.\""
msgstr "不會有太好的結局"

#: data/metainfo.appdata.xml.in:71
msgid "Deep Purple"
msgstr "深紫色"

#: data/metainfo.appdata.xml.in:61
msgid "New look inspired by the deep purples from the icon"
msgstr "以紫色圖示為底的新介面"

#: data/metainfo.appdata.xml.in:62
msgid "More information in the About window"
msgstr "更多資訊在「關於」內"

#: data/metainfo.appdata.xml.in:63
msgid "Updated for GNOME 45 and Adwaita 1.4"
msgstr "增加 Gnome 45 和 Adwaita 1.4 支援"

#: data/metainfo.appdata.xml.in:77
msgid "Updated translations"
msgstr "更新翻譯"

#: data/metainfo.appdata.xml.in:79
msgid "Ukrainian translations thanks to Volkov (@Vovkiv on GitHub)"
msgstr "感謝 Volkov （GitHub：@Vovkiv）翻譯烏克蘭文"

#: data/metainfo.appdata.xml.in:80
msgid "Updated Russian translations thanks to Sergej A. (@Ser82-png on GitHub)"
msgstr "感謝 Sergej A.（GitHub：@Ser82-png）更新俄羅斯文翻譯"

#: data/metainfo.appdata.xml.in:86
msgid "Translations and GNOME 44"
msgstr "翻譯和 Gnome 44"

#: data/metainfo.appdata.xml.in:88
msgid "German translations thanks to @FineFindus on GitHub"
msgstr "感謝 @FineFindus 在 GitHub 上翻譯德文"

#: data/metainfo.appdata.xml.in:89
msgid "Updated French translations thanks to @rene-coty on GitHub"
msgstr "感謝 @rene-coty 在 GitHub 上翻譯法文"

#: data/metainfo.appdata.xml.in:90
msgid ""
"Updated Italian translations thanks to Davide Ferracin (@phaerrax on GitHub)"
msgstr "感謝 David Ferracin（GitHub：@phaerrax）在 GitHub 上翻譯義大利文"

#: data/metainfo.appdata.xml.in:91
msgid ""
"Updated Occitan translations thanks to Quentin PAGÈS (@Mejans on GitHub)"
msgstr "感謝 Quentin PAGÈS（GitHub：@Mejans）在 GitHub 上翻譯奧克西坦文"

#: data/metainfo.appdata.xml.in:92
msgid "Updated to the latest GNOME runtime"
msgstr "已更新至最新的 Gnome 執行環境"

#: data/metainfo.appdata.xml.in:98
msgid "Update for GNOME Circle consideration"
msgstr "Gnome Circle 的更新"

#: data/metainfo.appdata.xml.in:100
msgid "Close with Ctrl+Q and Ctrl+W"
msgstr "Ctrl+Q 或 Ctrl+W 以關閉應用程式"

#: data/metainfo.appdata.xml.in:101
msgid "Selectable answer for improved accessibility"
msgstr "可更方便的選取答案"

#: data/metainfo.appdata.xml.in:102
msgid "Shorter summary for app listing"
msgstr "更短的概要以排序應用程式"

#: data/metainfo.appdata.xml.in:108
msgid ""
"Subtly improved icon; it should be more visible in the app grid, dash, and "
"anywhere else with a dark background"
msgstr "更好的圖示，在暗黑背景中可見度更高"

#: data/metainfo.appdata.xml.in:113
msgid "Hotfix: fix About window when closing and re-opening it"
msgstr "修復「關於」視窗重新開啟時所產生的錯誤"

#: data/metainfo.appdata.xml.in:118
msgid "More fun for everyone"
msgstr "趣味性大幅提升！"

#: data/metainfo.appdata.xml.in:120
msgid "Added eight more original replies"
msgstr "增加了八個答案"

#: data/metainfo.appdata.xml.in:121
msgid "Added “About” window"
msgstr "增加了「關於」視窗"

#: data/metainfo.appdata.xml.in:122
msgid ""
"Improvements to developer tools to make translations easier to keep up to "
"date"
msgstr ""
"讓翻譯更加容易。有新辭條時能即時更新翻譯。"

#: data/metainfo.appdata.xml.in:123
msgid "Italian translations thanks to Albano Battistella"
msgstr "感謝 Albano Battistella 翻譯義大利文"

#: data/metainfo.appdata.xml.in:124
msgid "Updated runtime to GNOME 43"
msgstr "更新執行環境至 Gnome 43"

#: data/metainfo.appdata.xml.in:130
msgid ""
"Hotfix: fix a crash on startup from trying to access nonexistent settings"
msgstr "當使用者試圖選取不存在的設定時不會再次崩潰"

#: data/metainfo.appdata.xml.in:135
msgid "Hello, GNOME"
msgstr "Gnome，你好！"

#: data/metainfo.appdata.xml.in:137
msgid "Whole new UI"
msgstr "全新的界面"

#: data/metainfo.appdata.xml.in:138
msgid "elementary → GNOME styling"
msgstr "Elementary → Gnome 風格"  

#: data/metainfo.appdata.xml.in:139
msgid ""
"Technical upgrade to the latest GNOME platform including GTK4 and LibAdwaita"
msgstr "更新至最新的 Gnome 平台，包括 GTK4 和 libadwata"

#: data/metainfo.appdata.xml.in:145
msgid "Hello, Odin"
msgstr "奧丁好！"

#: data/metainfo.appdata.xml.in:147
msgid "Updated for OS 6 and Flatpak"
msgstr "對 OS 6 和 Flatpak 的更新"

#: data/metainfo.appdata.xml.in:148
msgid "Turkish translations thanks to Safak GENISOL"
msgstr "感謝 Safak GENISOL 翻譯土耳其文"

#: data/metainfo.appdata.xml.in:149
msgid "Portuguese translations thanks to André Barata"
msgstr "感謝 André Barata 翻譯葡萄牙文"

#: data/metainfo.appdata.xml.in:150
msgid "Spanish translations thanks to @kevincos5"
msgstr "感謝 @kevincos5 翻譯西班牙文"

#: data/metainfo.appdata.xml.in:156
msgid "Refreshed icons thanks to Micah Ilbery"
msgstr "感謝 Micah Ilbery 的新圖示"

#: data/metainfo.appdata.xml.in:161
msgid "Polish translations thanks to Michał Nowakowski"
msgstr "感謝 Michał Nowakowski 翻譯波蘭文"

#: data/metainfo.appdata.xml.in:166
msgid "Dutch translations thanks to Heimen Stoffels"
msgstr "感謝 Heimen Stoffels 翻譯荷蘭文"

#: data/metainfo.appdata.xml.in:171
msgid "French translations thanks to @NathanBnm"
msgstr "感謝 @NathanBnm 翻譯法文"

#: data/metainfo.appdata.xml.in:176
msgid "Clairvoyant is now translatable."
msgstr "現在 ClairVoyant 可以被翻譯了"

#: data/metainfo.appdata.xml.in:181
msgid "Happy new year! This release contains AppData fixes."
msgstr "新年快樂！此更新包括 AppData 補丁"

#: data/metainfo.appdata.xml.in:186
msgid "Fix 48px icon"
msgstr "修復 48px 圖示"

#: data/metainfo.appdata.xml.in:191
msgid "Post-release update"
msgstr "例行更新"

#: data/metainfo.appdata.xml.in:193
msgid "Clean up AppStream data"
msgstr "清理 AppStream 資料"

#: data/metainfo.appdata.xml.in:194
msgid "Expand on the description"
msgstr "擴增敘述"

#: data/metainfo.appdata.xml.in:195
msgid "Change price to $1"
msgstr "更換價格到 30 元"

#. /TRANSLATORS: Positive response
#: data/metainfo.appdata.xml.in:201 src/FortuneLabel.vala:22
msgid "It is decidedly so."
msgstr "這已是既定的事實"

#: data/metainfo.appdata.xml.in:203
msgid "Initial release"
msgstr "最初版本"

#. /TRANSLATORS: Positive response, the thing is certain to happen
#: src/FortuneLabel.vala:17
msgid "It is certain."
msgstr "很有可能"

#. /TRANSLATORS: Positive response
#: src/FortuneLabel.vala:27
msgid "Without a doubt."
msgstr "毋庸置疑"

#. /TRANSLATORS: Positive response, the thing is certain to happen
#: src/FortuneLabel.vala:32
msgid "Yes—definitely."
msgstr "必是這樣"

#. /TRANSLATORS: Positive response
#: src/FortuneLabel.vala:42
msgid "As I see it, yes."
msgstr "依我看，是的"

#. /TRANSLATORS: Positive response
#: src/FortuneLabel.vala:47
msgid "Most likely."
msgstr "非常有可能"

#. /TRANSLATORS: Positive response
#: src/FortuneLabel.vala:52
msgid "Outlook good."
msgstr "結局將是好的"

#. /TRANSLATORS: Positive response
#: src/FortuneLabel.vala:57
msgid "Yes."
msgstr "是"

#. /TRANSLATORS: Positive response
#: src/FortuneLabel.vala:62
msgid "Signs point to yes."
msgstr ""

#. /TRANSLATORS: Positive response, casual
#: src/FortuneLabel.vala:67
msgid "Yep!"
msgstr "是的！"

#. /TRANSLATORS: Positive response
#: src/FortuneLabel.vala:72
msgid "Absolutely!"
msgstr "這肯定的！"

#. /TRANSLATORS: Positive response, casual
#: src/FortuneLabel.vala:77
msgid "You bet!"
msgstr "答案是肯定的！"

#: src/FortuneLabel.vala:81
msgid "Confirmed."
msgstr "肯定會的"

#. /TRANSLATORS: Negative response
#: src/FortuneLabel.vala:86
msgid "Don’t count on it."
msgstr "未必"

#. /TRANSLATORS: Negative response
#: src/FortuneLabel.vala:91
msgid "My reply is no."
msgstr "答案是否定的"

#. /TRANSLATORS: Negative response, referring to the 8-ball's "sources"
#: src/FortuneLabel.vala:96
msgid "My sources say no."
msgstr "依目前情況推斷應該不會"

#. /TRANSLATORS: Negative response
#: src/FortuneLabel.vala:106
msgid "Very doubtful."
msgstr "非常有可能不會"

#. /TRANSLATORS: Negative response; reference to the recurring Star Wars line
#: src/FortuneLabel.vala:116
msgid "I’ve got a bad feeling about this…"
msgstr "我有很不好的預感"

#. /TRANSLATORS: Neutral response
#: src/FortuneLabel.vala:121
msgid "Reply hazy, try again."
msgstr "不清楚，請再試一次"

#. /TRANSLATORS: Neutral response
#: src/FortuneLabel.vala:126
msgid "Ask again later."
msgstr "等等再問吧"

#. /TRANSLATORS: Neutral response
#: src/FortuneLabel.vala:141
msgid "Concentrate and ask again."
msgstr "集中精神後再問一次吧"

#: src/FortuneLabel.vala:120
msgid "Impossible to see, the future is."
msgstr "無法看清，那個模糊的未來"

#: src/FortuneLabel.vala:124
msgid "404 Answer Not Found"
msgstr "404 找不到答案"

#: src/MainWindow.vala:18
msgid "About"
msgstr "關於"

#. / The translator credits. Please translate this with your name(s).
#: src/MainWindow.vala:29
msgid "translator-credits"
msgstr "Oliver Tzeng（曾嘉禾）[GitHub](https://github.com/olivertzeng)"

#: src/MainWindow.vala:49
msgid "Ask Again"
msgstr "再問一次"
